夏天，贵族法庭解散，社会地位不那么正式的氏族沿着海岸捕鱼。 “万物的黎明”改写了4万年的人类历史|布鲁斯·鲍尔| 2021年11月9日|科学新闻 
 王国的财政从来没有得到很好的管理，因为法国最富有的贵族家庭继续享受大多数税收的豁免。 气候混乱引发了法国大革命，并对今天发出了可怕的警告 
 诸如贵族男性的职业和未来妻子的正规教育等新奇的想法让老一辈人感到震惊。 亚马逊的神圣时代浪漫爱情追求爱情给经典的社会讽刺带来了现代转折 
 吉斯卡家族通过家族中的女性有贵族关系。 Valéry法国前总统吉斯卡尔·德斯坦去世，享年94岁|吉姆·霍格兰| 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 就在Valéry出生的前几年，他的父亲埃德蒙·季斯卡(Edmond Giscard)正式加入了德斯坦这个贵族姓氏。 Valéry法国前总统吉斯卡尔·德斯坦去世，享年94岁|吉姆·霍格兰| 2020年12月2日|华盛顿邮报 
 直到公元5世纪，在罗马，权势显赫的贵族女性才开始负责死者的纪念活动。 首位回归基督教根源的圣公会女主教|Candida Moss | 2014年12月18日|每日野兽 
 贵族女性之间的爱情诗在当时并不罕见，只要她们能安全地站在友谊的一边。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 “他们对皮帕非常愤怒，”一位贵族消息人士当时告诉Radar Online。 NBC今日秀“雇佣”Pippa Middleton |Lloyd Grove, Tom Sykes | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 南方人有历史、种族、文化、奴隶制、宗教，还有一个准贵族荣誉社会把他们团结在一起。 James Poulos | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 她出身英国贵族家庭，是奢侈品网站Gift-Library的创始人和所有者。 《真正的主妇》在伦敦的土地|Tim Teeman | 2014年5月15日|DAILY BEAST 
 然而，在那些“血统文雅”的女士中，她们比男人更有贵族的匀称和美丽。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 她要么是贵族出身，要么是有什么不可告人的事情，除非她对那种阶级的人自然会有的秘密作出反应。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 粗犷的游击战士并不是那个骄傲的贵族女孩梦想中的战士。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 据他所知，在此之前，克朗普顿广场的贵族领地里还从来没有这样的信件。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 这是一件大事，简打扮得非常讲究，为的是去参观那座贵族大厦。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特